iTunes 備份唔記得密碼點撚算

仆街啦我唔撚記得我iTunes back up 個密碼，試咗2個鐘都唔撚得，有咩方法啊??身家性命財產喺哂入面

俾返部機人

無得救
以前試過 好彩記得返

打去apple
個itunes ac真係你既就會幫到你

俾返部機人啦

備份係另一個密碼嚟

iOS 11備份密碼唔同之前，係可以reset，只要去設定㩒reset all setting就得。
未係iOS 11就up上去啦